［月經］一人一個忍笑經歷

我先！

有次同個friend炒散，因為大家都係第一次返，個阿頭就叫咗我地同另外幾個新仔埋去講下啲守則。

因為工作環境係啲大公司幕後部門，阿頭第一句就好嚴肅咁講叫我地唔好亂睇放係枱面既文件，話有機會係商業秘密。又叫我地唔好周圍行，因為有CCTV影住，一陣見到我地出現係啲唔應該出現既地方就好麻煩。佢講得好認真，成個氣氛都好嚴肅。

跟住唔知佢講咗句咩咩要好serious，放係枱面既siri就走咗出黎問有咩可以幫到手，一望到我已經想笑。阿頭無為意繼續講，siri就一路打佢講既野，仲要用英文輸入。我望住抽英文愈黎愈大抽，忍笑忍得好辛苦。跟住我睄到隔離個friend都忍緊笑，我終於忍唔住笑咗出聲...

阿頭啤咗我一眼，撳熄咗siri繼續

講真，忍笑真係好辛苦

善心打破零回覆

好笑

同樓主差唔多

事源有單job搞煱左，老細好嬲叫晒所有人黎訓話，爆晒粗，大聲到冧天花個隻
而負責個位同事本身個人好柒，又唔鐘意比人用粗口問候，一時火起上黎就同老細嘈，對話大概係咁：

：柒頭同事
：老細

：依家咩事先，點解你要用粗口鬧我，有錯你咪平心靜氣話我知囉？
：(好激動) 依家成壇野煱左呀，仲點平心靜氣呀，屌你老母！
：首先唔該你唔好用粗口鬧我，我唔覺得我有錯，我係做得岩既
：你係撚呀？

之後柒頭同事竟然講左一句
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
：我唔係撚！！

屌你笑撚到我仆街 (心入面)
但個氣氛實在太緊張所以唔可以笑出黎

當時內心：

但表面：

8/10

係真事黎

見到樓主真人個樣
笑到我仆街

點解可以應得咁柒

因為佢真係咁柒

Push